點解yahoo重有咁多人上

兩登好多人話無再上，
但alexa排名yahoo可以有第五， 點解

個個睇新聞

yahoo奶共奶咁勁，大把中老年人上

Yahoo網購不知幾成功

新聞好睇

慣咗set做homepage
但一開就入其他website

查字典
睇佢最頂紅色果個焦點新聞

唔係化？

諗諗下都好耐冇上
但仲有用yahoo mail

一樣

以前我都係， 但chrome可以一開就開好多分頁就無了